藏白電油打火機雷射筆 17歲男生判勞教中心

警方於去年11月「曙光行動」當天到中環驅散示威者，其間拘捕17歲男生，指他躱避警方時，將裝有白電油、打火機及雷射筆等物品的背囊丟到路上。男生早前於東區裁判法院承認在公眾地方管有攻擊性武器罪，求情曾指因為對政府感失望，及對未來絕望才犯案。主任裁判官錢禮今判刑，接受報告建議，判被告入勞教中心。

唉，無知問句，判勞教即係有冇案底

有

17歲咋屌

冬天刨冰興致高 食條芥蘭腸胃好

勞教實死無生。可以Google 下 勞教中心生活。